想針了

住低層 跳都死唔去

跳都搵棟高啲

同我隻揪
你一定會死